[官方成績表]CCTVB下半年廣告暴跌35%

隔離POST有人睇業績，唔明點解報紙話TVB下半年少左5億廣告
其實只將全年業績減左上半年業績
再計返下半年俾人抵制果半年條數出黎
咁就睇得出

TVB戰線手足話CCTVB廣告少左四成，而戰線7月先成立
下半年個分部收入少左成35%，足證跌四成係絕無誇大

好啦，你加入左戰線未呢?一齊送CCTVB上路啦

抵制tvb戰線 - 杯葛廣告商

全城抵制東方廣告商

Push

推

抵制到CCTVB收皮

推呀

聽到TVB新聞明明話扣除XXX仲有賺啵

年年亞視式有共產黨商人去消費支持營運

其實連大陸客都割左TVB
唔好以為共產黨真係好大條水喉先得架

翻譯年糕：仲未執笠呀，快Ｄ一齊抵制我啦

佢冇講錯，唔計星美債券減值係賺3千5百萬。
Bigbigchannel同mytvsuper收入有增長。

冇錢咪Cut marketing budget囉，仲扔落鹹水海咩

聯署facebook專頁：

聯署Link：

無錯，共狗會照住TVB唔係唔啱
只係共狗都自身難保
邊度黎咁多錢黎救TVB
TVB本地收入止唔到瀉真係會執笠的